浸大的手足立即撤離宿舍, 浸大係無得守

趁而家仲有時間, 浸大的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔駛守, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 黑警入來又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

push

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

哇，聖人wor, 個個post都叫人唔好開戰，休息。

又係呢d po啊,起碼你格式都轉下啦,5毛都要有職業操手,你咁樣下下照搬大家好易認到

拉

起底 散水黨 拉

拉

但浸大唔同中大, 易攻難守

金平梅入面個李cc話：

反正九龍塘耶教中學個頂頭都唔撐學生，
（唔係退），係咪轉陣入中大，
搞返個「十四專上合一共存亡」呢？

將個象徵意義放喺中大，keep住度火。

唔係前列線，所以拉